老人院播國歌啲廢老點算

6:30新聞前播國歌，咪成間老人院啲廢老都比人拉哂